一年賺幾多先叫合理？

見出面有post話希望月賺5厘，到底一年購幾多先叫合理

睇你炒咩

炒乜都唔講
炒餸個價又唔同

收息一年5厘算唔算合理?

定息產品5厘好多啦

算！已經好高了

求推介orz

美債

當穩陣，低/無風險

ibond...

5% 不如買ibond
屌搞咁多野, 成日睇個市 得5%

一年五厘同一個月五厘唔同喎Ching

一個月5%，之後再連本帶利去滾上去
有咩product可以做到

我望佢就係炒股，不過近排好似唔係幾達標，做唔到每月5厘